入黎報你INTERN人工

$0k

$15000

利申:外國intern

五千年intern 人工10500

返咩工

時薪$2.1

年薪

酒店

出黎做野都未必有.......

4K

利申： NO IT

4k.. 都好過冇

你舊post
金鐘5星酒店肯定有$18000-$20000 1個月(因為入邊做過,有人會請返)
中環5星酒店 $15000-$18000
早知讀酒店......

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

揾唔到intern 準備係屋企做隱青 請問你地係邊到揾?

學校

要搵好易搵

係邊到搵呀

外國酒店炒散
幾高人工

宜定應該冇曬summer in腸
你想做邊行先？

£1800/month

做緊marketing

堅離地

乜都做啦 後生想見下d公司點運作賺錢

自己讀緊archit 但睇左50幾間local firm都冇話請

3個月 = 1皮

朝九晚五 一至五
6000/h 建築業大公司

返4日？

一個月先啱

以為建築高d
考埋牌人工就嘭嘭聲咁上

咁你當我鳩up

12k算正常
係我做爛市

同志 i love u

做緊大公司同埋有d network
所以先£1800 本身£1600

$0 車錢都埋
份intern對你將來好有幫助?

一個月返6日 時薪33 sem intern

但我唔係讀建築系 。。係其他部門
巴打你零蚊，有無其他公司揀？ 考慮清楚喎，除非係呢間公司 你會學到其他公司學唔到既野

400蚊日 9個鐘

只能夠講份工比較特別，係外國返
佢資助返我住同交通個方面
有錢當然最好 可惜冇

有無邊到可以搵到PT 建築jj 做

等睇有人搵20k

試下搵local 大firm做
Ronald Lu
Ho & partner 個一堆都應該好缺一班好熱愛工作既廉價勞工

7000/month 仲要FT